點解香港人咁鍾意去旅行

係要逃離呢個鬼地方呀

番工無放工
放工放假都唔係真係休息到
電話繼續搵你
去旅行先叫做可以放低一下

其實係咪應該從根本改善
搵番個正常人生活既節奏

垃圾 post

拉

whatsapp

去玩去旅行都係想自己開心
但係本身個環境 份工就係唔開心嘅源頭
係咪應該由源頭解決？

想掉爛部電話

返得唔開心 =/= 人工低

返工睇份糧做人姐

想生活 唔止係生存

其實外國人都係中意旅行
只係人地喺自己國內穿州過省我地唔會計旅行
但係香港人坐一個鐘飛機去高雄就計旅行

冇計啦其他地方有雪景有櫻花有溫泉有靚山靚湖，亞熱帶嘅又水清沙幼，
香港乜春都冇，街又多人又多廢氣，
行嘅又係領匯，食嘅中伏多過好，
想鍾意旅行真係唔怪得人

邊個國家嘅人唔鍾意去旅行?

我覺得係心態嘅分別
好似想岀走嘅目的係take a break多過想觀光/遊山玩水

討論下個心態姐

的確，香港嘅鄰近地區太垃圾，好難令人有意欲去一兩日short trip， 所以香港人先多搭飛機去其他國家玩

香港一個城市，去邊都變旅行啦

去旅行就去旅行
出乜撚野走

好似連北韓人都鍾意

做咩呢排咁多憎香港既post

因為香港太細

你住美國可能東岸去西岸都係旅行

唔開心係唔鐘意份工嘅性質、定係公司嘅環境？

至於旅行，今年都好難諗了

係辛苦姐
睇下人生邊到岀現問題

依家700萬人喺哂香港，放假仆街大帽山頂都多人，揾個無乜人地方hea下都無
支那同澳門全部支那人、支那話又係唔開胃

唔係公司
係香港番工既狀態
搵完轉頭交租 供樓
好似都係為左生存
無乜空間發展下興趣嗜好

利申: 唔係想放負
想睇下大家點睇

exact7ly
唔岀街好過

因為大部分香港人都買唔起樓
d錢唯有去旅行

日本人真係唔駛出國去旅行，自己國家唔同地區已經夠晒玩，好羨慕